警告：提防黑店健身中心LEGEND FIGHT AND FITNESS

哩度仲有冇受害人需要幫手?
呢度，我半個月前先join左會員 到宜家比左15堂教練課嘅價錢 前幾日又比佢fake左 再買15堂，宜家D錢仲未比 合約話要月底之前交 點算

問你阿媽lo

只係健身sales 昆你姐，唔關間店事。
上哂新聞都比人呃，你都係喱係屋企唔好出街算啦。

唔好比